尖沙咀拉麵店求懲罰

咁撚好食既拉麵店冇人講？

5點幾仲有位 搞錯呀你地
人地今日既營業額全數捐比星火
想fc？鋪入面有poster 唔信自己去fc
月入幾十萬既連登仔仲唔大大懲罰佢？

鶴亀

網址:
地址: 尖沙咀漢口道19-21號漢宜大廈地下L號舖
電話: 51158979

推

推順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

push

根本冇必要誇區救，救曬自己嗰區＋返工嗰定已經當贏啦。

除非好特出，例如龍門。

甴近平習曱甴

你埋單個時問 再唔係人地fb有post

推
但我唔會揀今日食
黃店經濟圈係想做大個圈
如果係捐錢 我可以直接捐俾火星
唔想佢蝕錢

星火